如果比我係圍村人 我一定將條村變到藝術村

係條村到搞藝術野 做景點賺錢好過啦
好過搞咩黑社會污煙帳氣

借個位

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖